召喚渣李j

幾時得閒再一齊罵戰反美朗

而家最新組合係 活鳩李三小強

李廢J
李鳩活

活蛇一日開十幾廿個po反美
個人認為要擺第一

我半收山啦

所以我放左你最尾

李sir=美斯 得佢未走

你似美斯

反多咗都攰

活鳩sir 遲早會明